聲援伊斯蘭，聲援穆罕默德，抵制法國餐廳大家樂

唔係住向個頭不了

大家樂想扮法國菜，又扮唔到
想改個法國名，但有漏咗一 ’

連登出征